intern仔就last day

同班同事幾好感情（有幾個特別好，會一齊食飯吹水講下波經）
好啦
重點黎啦
有幾個係完全唔熟
到底last day同唔同唔熟個幾個影張相呢
巴絲們有冇tips
感謝

Why not

影？

扑濕佢

咁又唔好
intern仔一個

唔敢扑？

我會個個都影 好又完intern唔好又完intern

啱嘅巴打
btw呢份係好intern

影啦 可能再冇機會見到

基撚到
又唔係囡
唔洗搞咁多野啦

又係 搞咁撚多野做咩

D同事對我真係好好
食飯咖啡請曬我

買件靚少少既cake夠啦
最起碼東海堂

買散水餅
你睇番 史上最強 散水餅

冇撚錯
唔該曬

屌影張相姐，又唔撚係叫你同佢地做愛，咁撚樣都要諗要開post問

對唔住

話晒一場同事, 當做回憶都好吖.

講下笑姐 真心，唔好淨係同熟果幾個影，影就全部都影啦，如果唔係搞到好撚老尷(果幾個)

係呀我諗諗下都會搞到好awk

垃圾先翻intern

有何高見

影相
你係咪on9架
唔害你都偷笑啦仲搞咁多野

Intern就算鳩數啦，搞咁多野博return offer咩 ，諗返我朋友返兩個月intern，last day又thank you letter又禮物又成，唔知做乜鳩

利申 返intern既last day仲同上司嘈

過多年都冇人記得你啦